東方昇真係醒

垃圾泛民

東方昇可能只係講吓笑...

689好撚得閒玩

我係英文有限公司

BTW成單野好柒

實係串謀詐騙啦
689你都有份感謝吳文遠呀

跟住係咪又出律師信

大將軍要上庭了

689都算係香港建制最小器又最爛玩嗰個，泛民除咗律師黨，其他點玩

連諷刺都唔識玩
班人到底仲有咩用
香港真係可以靠哩班人得救？

有限，公司
有限公司

100毛班友本身梗係得個up 字
係班傻鳩先會比錢

蘋果又贏
袋袋平安

閒人一個係咁

77台有個節目叫「幫人有限公司」

人地係叫 "香港人忍耐力有限"公司